無謂再關心你 我沒資格慰問你

無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮

我不比別人優秀

收皮啦 哈古龍

又係你

ching係咪認錯人

話左日日開

兩眼一黑 然後失控

幫助別人改變命運，自己的命運也就同時得到潛移默化的改變。

經常看到一些人戒色文章學習了不少，覺悟也看似提高了，但心魔來臨時就又成了擺設，極度痛苦地懊悔著。原因就在於覺悟還不夠全面、清晰和精煉。對此，我力荐的方法就是鼓勵吧友，解答疑惑。

萬丈深淵中懊喪的你請不要再抱怨自己什麼都做到了卻還屢戒屢破，破戒，一定是有原因的，破戒，一定說明你還有做得不夠好的地方。
平庸者往往一面在對眼前機會的嫌棄中游手好閒，一面覺得自己是"世界上最努力的人"，而對這個"不公平的世界"產生消極、仇恨。而不凡之人時刻保持著一顆謙謹的心，永不停息地檢視並改進自己。

屢戒屢破，嗯？那請每天毫不敷衍地解答10個、20個甚至更多吧友的疑惑、真心地鼓勵他們，看看自己還會不會瘋狂破戒。

我根本不比別人優秀⋯⋯

愛一個人就是希望他過的更好
雖然難受但也必須酷酷的離別

共勉之

我要再關心你 我有資格慰問你
我可以騷擾你 我就係咁撚厚面皮

笠you

最緊要佢鐘意

然後就祝褔佢
轉身走人

屌你

只會令人討厭你

纜炒好過 唔好再做埋d無謂施捨好似係到吊鹽水咁

Ching好波

其實我唔想

自由是天多遠多高 不怕 自豪地飛出去吧
那矛盾一生聽過了 算吧 算吧 忘記吧

聽聽滿山春風 柔和地說話 終於我明白
看看滿野花草 纏綿地躺下
記憶中你很重我得放下
漫步我天下 現在我更快樂嗎

難道我存在是為了你 纏住你永遠都飛不起
懷念夠下決心摘去你 終於我拍翼能飛 自由地飛
尋覓我回頭便沒有你 雲霧裡飛躍嬉戲
明白我存在是為了我 逼不得已決定離開你
畢竟不停有好天氣

聽聽故鄉的海 鯨魚在說話 形容我的家
徘徊紅綠馬路 就讓我選擇
要花盡力氣的愛太蒼白
為何放不下 現在我更快樂嗎

難道我存在是為了你 纏住你永遠都飛不起
懷念夠下決心摘去你 逼不得已決定離開你
畢竟不能永久承受你

或者 也許 結果 不知道
是否 究竟 最終 不知道
Da di do Da di do Da di do
Da di do Da di do Da di do do di do

難道我存在是為了你 纏住你永遠都飛不起
懷念夠下決心摘去你 這刻我拍翼能飛 自由地飛一飛
尋覓我回頭便沒有你 雲霧裡飛啊飛
我明白到存在是為了我
天空海闊決定離開你 再不提起
飛出去 不相信明日無甜夢可期 不准放棄